［建議］改善顯示圖片功能

1.引用時圖片自動隱藏
而家d引用時d圖loop到水蛇春咁長

2.睇圖模式淨係識load jpg/png等等既網址
如果網址冇呢類檔案名做結尾
直頭唔識load圖
結果又係要逐條link禁入去圖

以上兩種功能hkg+果時已經有
Lihkg冇理由做唔到

係咪得我成日load唔到圖？

Pish

我想佢就算未load完圖都好，都話我知有幅圖係度

成日要等幾秒先知原來係有圖